[X AE A-12] 連登有冇人聽Grimes?

幾唔錯嘅alternative pop
啲MV仲好大膽新穎

p.s. Elon Musk女友

有聽過首早期啲嘅 幾好聽